金紫荊廣場已佈水馬陣

好賤，慶祝回歸自己閂埋黎慶，完全唔理人民。

會唔會封頂

慶祝慶到咁
真係笑死人

入都入唔到去

入會展過去可以？

成個人咁高

欄到咁先升到旗 唔羞家架咩

無晒水就好輕

又起城牆

公眾人士亦不能直接從會展中心到達金紫荊廣場，有數名保安駐守大堂上電梯位，只限購票人士進入。有小量水警在金紫荊廣場對出維港巡查。

同閉門式升旗有乜分別

多謝，比夢遊義士用

據《南華早報》引述消息指，警方將派出5,000警力佈防，目前灣仔會展已有大批警察駐守，而金紫荊廣場亦已封圍，沿途有很多警察站崗，據指會展將大量聘用大量保安防止突發事故發生。

一部黑色車收晒你皮

好易放水

搞得愈大獲愈好 一齊柒出國際

好on9

好似啲圈住堆畜牲嘅圍欄咁

出面咁撚熱，做撚死班黑警

成個腥講係圍欄，腥講人係堆畜牲，中共國圈住，諗起都唏噓

發夢見到水馬有2個口
頂果個入水
底果個位用黎放水

雞蛋

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

【七一升級·屌爆升旗禮】不舉係近來對政府施壓最重大嘅機會

71 香港不舉行動 計劃大綱

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

用無人機咪又可以搞佢

好

排水位一定向內啦
唔會比你掂倒

邊位巴打咁好手力
除非用slingshot

發夢見到吉穿佢

雞蛋與高牆

搭埋個頂 就室內扯旗了

如果穿左咪會流晒水

驚撚到

要善用槓桿原理

揾人用航拍影張相
要圍撚到咁先扯到旗仲唔係國際笑話

唔會封頂？

都話有黑色車

升黎俾自己打飛機？ 反正都冇人想睇 封晒都好

購票

Take them out.

扯旗扯到咁仲有咩意義？
柒出國際！
淋鄭又立大功喇

咁樣先扯到枝支那旗 柒唔柒啲啊

點樣做

BLACK

搵兩部航拍機扯枝slogan入去落佢面啦

犯法野我唔做
純學術討論

以前返學揸辣雞成日唔小心拮穿枱頭啲膠

封左成個灣仔算啦

飛高d得唔得

有冇舢舨巴用舢舨圍個碼頭

其實都係要佢唔可以正常運作啫，我哋乜都未做佢已經搞到咁核突，幾好幾好

諗多左喇

有水警

洗唔洗咁驚啊
我地都係愛國想睇升旗之喎

諗起Simpson大電影

諗起都興奮

屌你咁撚驚咪搞啦 柒到冇眼睇

戶外搞室內扯旗

會唔會連現場直播同對講機訊號都干擾埋架

拆左碌旗杆去囉

你用手提電鑽會仲快

萬一升到旗 隊個slogan係枝旗隔離寫住林鄭下台 咁多記者影住 應該成為國際笑話

政府真係好on9

如果支旗著火點算

慶祝慶到你咁自私不如搞私人party算啦

羞到爆

雜種訪港規格

即係part time 解放軍?

black

用手提電鑽會唔會鑽到個窿？

其實大家眼見香港腐敗到咁 點解都仲會有人屌勇武派

大家幫前線集氣阿

用成1/6警力

電批 雞蛋

有冇辦法令個大水馬放唔走啲水？變埋佔路

有錢既人買D無人機飛過去支旗，同金紫荊到～～～

國旗，港旗有法例保護唔好亂玩。

㗎車入咗去未先，入唔到就冇用啦

有冇諗過 放水之後搵啲大剪
沿住邊位一啲一啲剪開成個水馬
到時有一個位入 就一齊衝入去
除非佢圍幾浸

單手拎得起既水馬

有冇諗過裏面有水 而水係吸熱非常快嘅一樣嘢

穿咗就冇水啦

推 但係戶外打ps4記得戴手套 唔係班狗仔執到手製 會拎到指紋

wow閉門打飛機

會

尋晚先用完到水警輪運狗

水無晒，幾大個都拉得跌

誰在害怕

好 全軍徹退

真係愈黎愈似中共

今次好睇

膠黎姐....好易熔

如果冇話封左的話
其實係咪可以就咁過去

如果唔強攻
學支那大媽 用廣場舞既音響
係外圍嘈到佢聽唔到鄰國國歌得唔得？
雖然好似好遠 但之前旺角 街尾都聽到街頭既歌

即係其他地方得番兩萬幾

有冇高位影晒成個陣

圍爐升旗

刑事毁壞喎
扭開個蓋倒水算啦

唔比市民參與升旗 呢個到底仲係咪市民既國家 定係只係屬於權貴小圈子既特權國家?

怕人屌紅毛泥封西

男兒當入樽，化身麵粉超人寫大字

push

青天白日滿地紅

學港隊咁噓佢就得

今年冇中國官員嚟都起哂水馬
厲害了我的國

啲水馬真係好巨型
驚撚到

諗都唔好諗
大疆d機有後門
就算其他牌子 佢一樣可以干擾

拎呢d錢做其他野

幾千人同時叫都唔好話唔嘈
到時大聲過國歌邊個負責

鬼唔知 俾人入有武器呀嘛

我睇錯
我以為你哋話搵火機燒水馬

呢個會唔會好厚？

你個人咁呀Q 真係唔知應該同情你定話你蠢好

大家準備好未

你地有邊日覺得回歸係好事？
由簽個日我就知出事

黃屍就話冇得入去睇姐
我愛國青年都冇得入
強烈譴責政府

搵幾張木梯都過到啦

垃圾正苦驚撚到咁

推，要對策，如果唔係去到門都無仲可以做乜

自己開多個口比佢

邊到羞家 一個政府可以龜縮咁多日都未覺得羞家

人夠多既話駛鳩理d保安咩

到時G20應該完咗，中共將無顧忌，大家醒定啲，唔好做沙包，甚至畀人練靶。

中共=原始巨人

熱烈慶祝香港回歸

有冇得干擾返佢架干擾車

聽日圍禮賓府等條柒婆岀唔到街

圍住啲豬

agger,保持警覺

冇缺口?咁如果有人用火攻或者水攻,入面d人咪會好慘

過左去驚你返唔到黎咋

發夢見到7.1全香港掛紅底出窗口慶祝 好感動

咁佢地升完點走，如果一定要陸路嘅咁我們喺出面圍佢地都得，利申發夢

估唔到細細個阿森一族既透明BAR
今日香港都有個類似

班狗知唔知自己做緊乜

支那狗圍爐打飛機？

航拍機升旗

利申發緊夢

我發夢用螺絲批插幾個窿 就得了

既然咁擺哂陣 即係明等你開戰

有啲人話鑽穿水馬 無可能啦

個佈防肯定係

林鄭一干犯人
狗
狗
保安
水馬
狗

之類
你掂到個水馬都當你贏 仲想鑽

原來係封到變室內

點解重甘多人講航拍...？係咪on9...

其實佢應該係打算 整到你冇路進退
留返1 2條路俾你咁
到時候有高牆 有發生咩事會從出入口堵截
就變困獸鬥 咁好難搞

Dklm

推

會block左，發夢係個邊返工想ot都要特別申請

回歸不嬲自high

封到咁
不如封咗個港島仲安全

記得好耐以前有人用直升機求婚 直升機掛住個巨型橫額

不如番深圳扯啦
咪無人理你咯

果日上空應該會空管

巴打中學有冇做過燒紙杯實驗
個紙杯裝咗水 就咁燒係燒唔爛
因係水吸到勁多嘅熱

先放水？

燒得快定班狗趕你快？

其實拉散佢係咪好過衝埋去

尖的物品會捉

果日唔俾飛..

應該大事幫佢地宣揚

佢咁樣封，
一係唔去，
一係去尖沙咀姐

推～

仲衰過共產黨

狗圈黎

咁係咪要早啲入去坐佔領左先？

既然入唔到咁咪喺出面唱歌

一人帶一個喇叭去播有無得諗

唔係啦, 個陣南韓係防守型長盾，你可以留意到佢地想用警棍係扑唔到

但係而家對住我地香港既年輕人，轉左陣係出圓盾，所以佢地攻擊性係高左

示得威都仲怕犯法

用韓農個隻水馬

冇可能，你要612咁既人數由28/6 開始通宵佔領到1/7 先可行

今朝佢地已經入晒去駐守

老實講，個防線一定好難衝
所以要諗定點樣係外圍一齊慶祝
要high到場內都收到音至得

係外面幾萬人大大聲圍屌

近底位好厚料
同埋犯法 大家唔好做

佢有祕道走人

圍左個廣埸，比你d人升到都出唔翻黎

對方防禦力超高，硬碰輸緊，但要阻住地球轉應該都做到嘅

周公話揾嘢整爆個水馬？夢嚟 唔太記得

來回搭船

集中火力七一遊行

繼續守佢地既法，你就繼續失去自由

首先 要夠多人

會搜身

係會展搞個party播返上年d片未得囉咁撚蠢嘅

是鳩但

發夢見到堵塞出入口，升旗嘅人都入唔到

搭直升機都仲得

放左水馬的水咪搬到

我諗會淨係對某啲頻率/頻道去干擾 可以睇返香港頻率劃分表

無論最後是否成功請記住一件事

一個地方慶祝回歸祖國要搞到咁草木皆兵
希特拉慶祝納粹主義帝國成立都無咁誇

干擾干擾車

放風箏

野餐人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

多重高水馬+5000警力圍城升旗。jpg
又蜚聲國際

有春用？

Face Time 升旗啦⋯⋯

數名

水馬下面應該有個去水蓋

d水馬靠個窿放好鳩耐

七一野餐人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

岩布仙尼式慶祝

【水馬又有乜好怕喎?】

集中攻閘口再拉開兩邊水馬??

更係會，大腦都會中招，睇下班狗幾時生腦癌

咁樣當我冇講過
我已經唔知有乜方法去到

係未可以扔蛋

屌你，咁撚樣慶祝
唔係話普天同慶慶回歸咩仆街！
剩係班仆街高官係入面慶就算？

成寸厚膠料，你以為膠袋？

呢個得

有船

環境證供更加特顯所謂慶祝回歸只係圍威喂

佢封既範圍有幾大？到時有冇得用聲音去攻？

發夢諗其實包圍着佢哋咁佢哋咪冇得走？

水路要人

坐船走

各顯神通啦
一個電話足以令班官唔敢埋岸啦

火機太難點火
BBQ火槍
BBQ火槍都係唔犯法

一個電批就收佢皮啦

反包圍幾好
一定要搞到啲高官賓客入唔到場

水肺潛水

搭船點包

直接將d 石屎灌入去咪算囉，好市民應該要幫助警方加強防線，不動如山

快啲拉哂啲童軍佢! 禁左童軍佢! 童軍係英國佬留底既地雷!

[member]［/member]

租隻船係金紫荊對出示威有冇得諗

佈水馬慶71 個政府做乜9

屌柒咗

有100k人我唔信佢地仲扯到旗

FLEX SEAL!

搵到一個缺口就得

vuvuzela夠響夠嘈呀

一有人吹雞佢哋就會佈水馬陣，遲早水馬仲多過本地人口。

整架遙控飛機，飛入去

笑能死人咩屌你老味

掉雞蛋慶祝有無得唸

你破唔到水馬陣都冇用 求諸葛孔明破解

想問黑色車係咩？

話獨裁正苦害怕面對市民

干擾電話訊號

呢隻水馬高過人架

平時我地佔領運動好興自己封死自己，搞到人地攻到嚟自己友走唔到。
如果佢地搭船，咁會喺邊度上岸
Be water my bro

如果個朝一個所謂嘅「暴徒」都無，政府咪7出國際。

不過唔出唔得

個政府要幾可惡先會咁

學聖城 笠個黑盒

迫佢食偉哥

千其唔好成堆人買雞蛋遠攻咁掉入去升旗位

梯雲縱

搵裝備放水囉
除非佢去守水馬姐

搞撚到咁樣都算慶回歸？

有無航拍團巴打

瘋狂揾航拍機慶回歸

發夢見到 全部人萬眾一心 帶曬手提喇叭 自己帶曬耳塞 一到八點就瘋狂播歌大叫 無論你有幾遠我都要你聽到

如果升旗有人掉雞蛋會唔會好不敬

要諗用咩，發夢見到缺囗太細啲水出得好慢

有咩唔犯法 出得去都非法集結啦

灣仔碼頭近會展有個直升機位
嗰個碼頭你都唔會埋到佢

諗下啲走狗啊牛頭馬面喺邊上船出發仲好

THAT'S A LOT OF DAMAGE!

嘉賓用水路
5年前已經試過
一部份會早一晚酒店過夜

所以淨圍係冇用

利申 反對任何違法行為 支持警方

有矮水馬

有冇水會令到膠溶

睇死佢唔敢入面扯緊旗出面同時放催淚彈

今晚突破唔到封鎖七一都幾難不舉喎

Push

人夠多就齊聲叫口號，最好有埋大聲公

有嘉賓演講都聽唔到

唔好比多個位d狗入啊

水馬圍住自己班友玩升旗
見到都好笑
今年仲要一隊制服團隊都無

其實d嘉賓入唔到去 比個金紫荊廣場你有點話

你覺得聽到咩

鷹君對出已經封, 同改路改得好勁, 記得熟習環境同地形

你唔爆入去 點叫都唔會聽到

防線同升旗個位差幾百米

咁高興呀

水路 雨傘圍佢 佢都係搭船喺正升旗個位落

水路

如果有一百萬人 灣仔都塞爆佢啦

其實夠齊係有可能聽到，不過唔會太大聲

帶把索頭批

gear要加埋耳塞

唔比林鄭出門口仲易過入金紫荊

嗰個位好似係航空用唔用得干擾車

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

【七一升級·屌爆升旗禮】不舉係近來對政府施壓最重大嘅機會

71 香港不舉行動 計劃大綱

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

圍係出面，到時CCTVb影出黎個畫面唔會有影響

如果七一不合作
塞車塞到去唔到會點🤭

水馬廢架
試下用火遁。豪火球之術。火剋水

Sweet

唔比銀樂隊出門口都得

其實未到71我地已經成功令濕尻政府好失禮

繼續唔好比佢停

話鬥大聲嘈住人嗰啲個腦同裝屎冇分別 升旗禮最重要係升旗 你嘈就升唔到咩

發夢 電鑽 漏水 任推

外邊一定一兩層防暴犬

要搵人睇CEO 有冇離開屋企
佢地會早一日去酒店訓

電批開洞

發夢見到無人機淋黑油落金紫荊

升支旗搞咁多野
完全浪費警力

笑死，幾個post都嚇到班狗咁，每日發幾次夢咪暈低

係灣仔飛當然唔比....

影張相拍片比人睇姐

沿途被水馬封晒路
嘉賓點入去？
有場地無人到
典禮點進行？

個場面要有咁核突得咁核突

唔好學以前工聯會

有病睇醫生啦

水路機會好大，封成咁自己友都入唔到啦

水路已經有水警睇緊
尋晚圍中環海濱都有

笑死人

Good idea

馬場

今次真係又要威又要帶頭盔

自己圍爐慶祝其實真係好肉酸
佢當民意冇到，好想都當呢個政府冇到

幾好

發夢見到放水唔太有效，應該要放煙，等入面d人走唔到

當風箏遇上風

發夢見到71落好雨

車軚？

照樣圍佢老母

用千斤頂升高d水馬
再推冧佢

游水好難走

證明真係好緊要
極權政府最著緊面子

ff少陣啦！
使唔使 一方通行 玩粉塵爆炸？

我地有人牆包圍水馬，大包細

最後一招
叫救護車開路

封埋棺

圍酒店？

ceo

電鑽

放水，用水馬攻城

屎蜢呢，佢地封到咁一亂時佢地要走都有難度
外圍犬都係即刻走，唔通會硬食護送貴賓走咩

中暑call白車，話佢地阻救護車出入

林鄭親衛隊

你咁叻 你去掟囉

乜咁驚

唔好笑人啦
大敵當前集中諗計對付敵將

圍埋一堆送終咁款

甘快開波防守

一定瘋狂check袋

距離太遠

牛黎架？ 當然放水， 發夢見到d 裝修佬用支電批就鑽到窿

我話已經搞成咁啫，冇話跟住我哋乜都唔做

之前見過有人開過PO

//炎炎夏日在海灘曬太陽暢泳，下雨最掃興，但是無論怎樣也不及美國這場惡作劇可惡。幾名無賴頑童，竟然將輕瀉藥混入薯片等食物餵海鷗（ seagull）。結果，海鷗肚瀉，海灘當場下起一場「海鷗屎雨」，令一眾泳客很狼狽。//
頑童累人累物，卻膽敢拍攝片段，在鏡頭前準備惡作劇食物灑在沙灘後速逃。大批海鷗不知就裏，紛紛圍食頑童留下的食物。大快朵頤一頓，瀉藥開始發揮效用──群鷗亂飛，而且邊飛邊瀉。

防不勝防

解決唔到電既問題

仆街仔 你好玩唔玩
玩屎?

去水蓋向內

火機

洗唔洗咁驚

係時候勁播南無阿彌陀佛，或者係外面破地獄

唔好聽d 5毛講， 放火可以坐好多年， 仲可以屈你地暴動。 整爛d 水馬最多叫破壞公物

真係好似狗籠

純粹吹水研究

今年就太遲
但個地底
其實有得做手腳

當年佛朗哥接班人

等d 人圍晒先， 唔好太早去

除左陸路水路，政府可以call飛行服務隊一架機將d狗官送去金紫荊隔離個停機坪，根本留唔住佢地

你指物理破壞佢

船

肯定係請埋d散工啦
保安員大部份都係阿叔阿嬸

飛行服務隊

據《南華早報》引述消息指，警方將派出5,000警力佈防，目前灣仔會展已有大批警察駐守，而金紫荊廣場亦已圍封，沿途有很多警察站崗，據指會展將聘用大量保安防止突發事故發生。

發夢：D警力去哂個度，點知民眾今次設左個空城計，遍地開花左其他升旗地點興回歸。

到時你去到外圍首先面對嘅應該係鐵馬，然後係警犬，最後先到水馬。唔好諗住行埋去就放到水馬啲水。

如果佢set好場先去，情況同五年前無分別，班警犬橋埋對手企响鐵馬後面陰陰嘴笑睇你地嘈衝唔衝。

不如我地幫佢落埋石屎圍起佢

嘩屌，封到咁撚樣，點普天同慶呀

可以由會展走，你無可能圍埋個會展。
唔計水路空路，即使要大搖大擺由車路駛出嚟，黃之鋒都會築人鏈開條路比佢。

都有可能喎？？驚到咁

贈慶la

你舊野壞咗 有lon搞到漏水

夢到有航拍飛入去淋屎，跟住仲神風式攻擊引起恐慌，好在外面圍住晒，得班狗喺入面
但都嚇到醒咗！好驚呀千祈唔好咁做！

[深度分析]從高薪養廉到高薪養｢貪｣

痴撚線，冧咗壓到人就係咁先

又偷偷地插人一刀
上次李飛黎香港
邊個出去攔車
你估下？

播av 意淫強國 符合哂

操作時要非常小心，可以鋸開，分成上下二截。

都話有干擾車

一個政權咁撚驚人民

一人一喇叭 嘈爆扯旗禮

e招好勁

用干擾干擾車干擾干擾車

過街老鼠

諗起都好笑

想相認嗎?

巴打新手想養魚？

平時我幫朋友魚缸換水唔會鑽穿佢放水，因為魚缸之後可以重用 平時換水都係用條喉吸左啲水落黎，出水位低過水缸水平線，啲水就會自己不停走

教學片：

想問幾點升旗? 係咪一定要過夜先參加升旗禮?

用繩拉跌佢？？

如果有干擾器，咁要轉fire chat呢類通訊app

不過5000隻狗加兩米高水馬，都幾難應付

我係真愛國青年，穿紅衣戴黃帽

小心teamkill埋自己人

幾十個扣埋一齊，難度好高

咁樣樣去扯旗呀，會唔會又𨳍出國際㗎？

昆蟲

下面有蓋扭

行到埋去水馬先講啦
幾重防線， 出面圍左幾圈鐵馬， 有黑警做check point

要上下一齊開 D水先走得快
所以唔可以只開下面個口

cctvb狗起上嚟key段聲入去直播

人哋點會諗唔到，個窿一定係向住佢地圍牆內面，點會比你扭得到

我估會干擾埋藍牙 如果真係出黑車

會展已經進駐左大量狗

搭船果邊封未?

既然咁多水馬，發夢時見過用紅毛泥幫堆水馬加固，到時升完旗班黑警有排拆

同意，不過驚鑽嘴唔夠長，不過係目前最可行方法

會展保安好自為之
幫邊邊仲有時間你揀

窮到要做Part-time

欄到高過支旗

無大車撞唔開 入完水應該＞500kg

咪on9會展員工九成藍屍/紅底高層/支那人黎

嘉賓去唔到，其實仲會唔會升旗？

衝擊就梗係向前推
有冇諗過黑警防守都係向前推返我哋
如果我地突然全部人一齊拉呢

三個人就做倒呢個效果
兩個肥仔一個shooter

睇返往績
到時會有人築人鏈開路比高官進出

重要歷史回顧
希望香港人唔好再犯同樣嘅錯

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

高官都要搭車先去到，隔離d 路唔知會唔會好塞人

防民如防賊

航拍機變左神風特攻隊

blackberry巴打幾時再開po教溝女？

生死存亡之際
李嘉欣比我屌我都無心情屌

懷念你係舊登的日子

五年前，政要試過坐船出入
我估今次都係

手動鑽 放水會唔會快d

我之前開post講過七一升旗禮無得搞，落重防不如大家一個都唔好圍，等鏡頭下見到政府幾咁驚。

俾人鬧我示弱。

但只會後退，唔會 lum

示威定係拎道德高地？

今次扔咩過水馬佢佢地冇得走，任扔，佢地扔/推我地即走

屌

你覺得水馬後面無人？

大家七一遊行揸黑旗仔唔好咩？
又唔係話唔搞其他嘢
只係話如果無實質新方法
單單喺外面衝水馬係無作用

到時啲官媒影相影到有曬水馬咁 擺上報真係唔係太好睇喇

市民想參與升旗咁盛大既事都唔得

點會驚

全部一齊，每十人一條繩

個陣最大問題唔係阻擋人夢遊，而係夢遊嘅人視線被擋，會睇唔清前面有咩迎接佢。
一個唔小心唔知頭唔知路入咗去就好易俾人捉去醫院強制治療夢遊症。

唔係嗰種驚⋯係怕人民怕到落重防嗰隻

牆內既人

向海果邊應該無
佢地會向哂一邊影架啦

15年記者都唔會影黃之鋒果面啦

水泥

屌攞把小型電鑽啦，裝得水啲睇都硬硬地，人手未必咁易吉

冇人圍,新聞可能只會報喜

雲梯啦 符合和理非精神

所以話遍地開花

我明，個度有個象徵意義，但年年如是又點？不如轉陣，由佢地自己9 守

我地自己去公民廣場升半旗，新聞都可能會播架？

要過水馬好容易，爬都爬到過去，問題係有冇人夠膽入去，睇下海濱禁區嗰晚就知。

所以我話遍地開花

我明，個度有個象徵意義，但年年如是又點？不如轉陣，由佢地自己9 守

我地自己去公民廣場升半旗，自己整個黑紫荊道具

講真咁高防，勇唔過，係外圍做其他野好了！

敵駐我擾！

強國驚成咁，升個旗都出水馬陣

咁果日其他地方咪得返好少警力？

知唔知張飛咩樣

會唔會夾錢買電鑽？

開工用開依隻鑽咀

佢放晒水馬，我地唔去，咁佢面子

IT’S COMPLETELY DRY!

中國特色慶祝

佢都set好場，水馬鐵馬+警犬
可以話無可能衝得過

呢啲可以為國家領導人面前擋刀槍嘅機會
加埋兩次圍警總嘅怨氣
班狗一定同你搏命出力打

我發夢响TG谷聽到有人提議用無人機空投油潻
目標係旗杆同嘉賓
既不傷人
又肯定可以中斷儀式

但要搵個高點嚟控制係一個難題

無人機真係需要，平時睇狗no.都有用

日日上連登9up幾句就有幾千人做到隻狗咁

諗得過

大國喎

Be water, 風向隨時變

去邊升旗好
揀番十個八個地方先
到時be water

不如係對面海 鐘樓個頭我地自己搞另類升旗禮？

遍地開花
遍地升旗

務求個個有飛入！一齊去排隊！冇既咪話拎漏，有冇得諗，萬幾人同佢排，我地入唔到，冇人可以入#yup要要佢冇人撐場

咁撚驚 做咩唔去老母個西度搞升旗

可以轉位！到時be water

點睇！！！

好似澳門跑狗場咁

放水火箭入去
順便為入面嘅嘉賓炎夏降溫

等佢空場升旗

有冇人整？

有冇得諗先，有冇人扔上 tg/開個 po討論下
我開 po推唔郁

唔係憑票入埸？

公園果頭咪有支旗囉

要留意一樣野
佢可以叫晒賓客係第度集合
再坐旅遊巴由中環繞道經灣仔北出（佢而家已經封左）
再唔係就入晒君悅住一晚
好難搞

再講無人機，要用 A mode全手動先得

香港好多無人機協會
希望班高手比下意見

佢jam你點算？

唔會有用
咁只係自high

七一係要落政府的面

禁飛區就一定開架啦
睇佢出唔出黑車啦

講真今次要入去不舉都幾難
整到d墨汁入去已經當贏咗

千祈唔好用激光射升旗手

如果真係入唔到 呢個方法唔錯

面就落唔到架啦
無人佢地最開心

樣衰到一個點，直接宣布71全日戒嚴啦

個寵物展都取消埋，成個會展唔開

有冇方法令佢地圍住哂走唔倒呢一點變成佢地既弱點

除非佢完全唔比任何市民入，得班官睇，如果唔係就有得排

有無人識呢D水馬結構？

5千警犬朝早守灣仔，晏晝又有百萬行，夜晚野餐放題唔少得，想做死班狗咩

眾籌緊啦, 幫手推
雖然冇攻擊力，但好過掉撚晒自己啲物資

訴求：
一）撒回送中惡法
二）釋放被捕人士、撒控
三）成立獨立調查小組追究警察濫權暴力
四）取消612暴動定性
五）落實全民一人一票真普選

香港人加油

市民要去金紫荊就要搭交通工具
最緊要夠多人係灣仔巴士站地鐵站，肯定塞到入唔到去

又點樣拎道德高地呀！你要去𠝹水馬我唔阻你都唔會話你係鬼 問題係不嬲講緊「不被捕」呀！好心提又俾人插

三毛走啦

禁室扯旗

封埋成個港島啊

咁你走啦

會展今晚全封

要捕你，十萬條罪捕你啦，剩係你出嚟已經係非法集結啦，點樣唔比位狗入呢？

垃圾三毛死番大陸